其實樓價高企最主要原因係想人唔生仔溝淡香港人

yes, (偽)國策

有樓果班應該會生, 唔通真係後繼無人送比政府咩
結果有樓=win

有樓都唔想生 太大壓力 到到最後得低層同上層會生，中層慢慢變成兩極化，一係就受政府資助嘅人一係就真係有錢嘅人

你唔生 大把大陸人落黎生

對港共政府同中共無信心，仲有乜9下一代

有見地。我喜歡你的思路。